社工碩士評價

hku, cu, poly, bu, city
想問邊間好d?

hku=poly>cu> city/bu

睇錯社工食屎

hku, poly有咩好？

你未報？

要驗下眼啊ching

好在機構請人唔會篩走先

有報 你呢？

今年仲有得報？

有報但無消息打定輸數

其他會直接篩走咁殘忍？

報左邊間？

係 好似走左好多好老師

degree唔係社工報唔報得？

當然可以啦 大部分人都係咁

我想轉行用

我講緊依個就係比唔係社工既人讀，讀完有牌

hku admin, cu 理論, poly 實務

咁bu city呢？

其他唔會係首選 唔評論

社工master有兩隻
一隻係真Master, 真正postgrad, 俾已經有社工牌既人讀
另一隻係轉行Master, 實際內容係degree level, 係俾非SW degree人讀, 讀完可以做社工

明白
多謝你分享

Yes! 依個post係想講讀完有牌做社工果個
可能打得唔清楚

Btw, 9成人係五間報曬，因為競爭好大

[其實對家唔係戇鳩] 黃圈被滲透及分化

想問有swa牌 再讀社工master應該揀第一定第二？

二！

今年應該易d?

不過今年d offer應該派得7788

18年HKU社工學士同碩士畢業生既就業報告（19年未出)
BSW

MSW

你預HKU出路應該係最好，其他大學未必有咁既水平

嘩 做哂research
不過hku好睇重英文
我英文差
應該唔會考慮hku

樓主上年收到offer 然後今年問評價

我上年自己身體有d事 所以放棄左個offer
抖埋今年再報過

希望讀呢啲科嘅人真係去幫人。。。
唔係跑數。。。
唔係淨係為錢錢。。。

虛偽嘅社工實在太多

正解。poly師資又唔係垃圾，但相比起hku cu係冇咁好，只係勝在課程實用，讀d嘢冇咁離地。但綜合埋校名，我同意以上排法。

而根據2018年polyu既數據，社會學學士平均畢業既起薪有20k左右。

由細到大都去社區中心參加活動 大個左有幫手搞同熟社區事務內部野
見證過一個又一個人格卑劣既社工

為人工高做社工既祝你好運

出Placement都係英文樓豬你報晒有offer再考慮啦
好大競爭

放心 社工大部分都係仆街黎
同埋人工好低 無咩前途
為人工去讀busi/ health care related 好景好多

咁耐以黎見過唔賤格既社工5隻手指數得埋

係架構上社工人工唔低
係高過哂護士同所有治療師
當然現實係NGO做人工未必高，但都唔係好低姐

不過話時話係得中大MSW可以申請持續進修基金拎返2皮咁搞笑

好好彩我遇到既社工全部都好好好有心
令到我自己都想做社工
早幾日in完希望有消息

前年施政報告改既
舊年正式實行
所有係資歷名冊下既課程都可以申請

係，aging果科出黎唔夠20k，的確拖低唔少。

有 CU Final round 13號截